呢個真係山齊士條女黎？？？

食得咁偏呀

山齊士剩係會撚狗
唔玩女的

😰

😨

同小妹差唔多樣😞

識食

咁正

鬼佬用咩頂美極

佢只係我工人

你會唔會叫佢淨著圍裙黎做野？

佢以前條女正好多

送返兩箱美極比山狗先

有d似魯芬😹

出身微寒係要食肥美d

唔怪得成日OT練波